小弟有小小睇法建議

而家內地個聲音主要係針對我地香港人唔愛國
但其實我地應該要主張

「愛國」但又堅持「反送中」
「愛國」但又堅持「林鄭亂港」
「愛國」但又堅持「警察濫權」等等

令到內地和政府無法混淆及分散我地既目標
因為我地經常都被人稱為港獨分子
廢老又中意盲目支持中國
呢個情況下 我地比佢地更早宣稱愛國
只係反對「一國兩制」下政府無能治港
「濫用權力」「無視市民意願」等等

呢個只係我既意見，唔全面，都明白大部分人都唔想宣稱愛國。 但我只係想提供一個我覺得可行既念頭，嘗試減低我地達到目標既阻力。

方法其實同自認藍絲去支持成立獨立調查一樣
只不過係針對中國市民同tvb廢老

咩大部分人唔想宣稱愛國？
連登仔全部都係藍絲愛中國㗎啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

係呀 就係愛之深 責之切
如果77派傳單一定要強調我地愛國
我明有人唔想 但我地手法要聰明啲
你諗吓 長輩圖 Facebook扮藍絲 比紅更紅
呢啲手法都係用佢地嘅身份入手
希望大家可以忍耐一下

痴線
冇人唔想愛中國
你睇下下面啲巴打邊個唔愛中國
連登藍絲紅底㗎嘛！

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

平時出街見到中國國旗都會流眼淚

無錯
唔係689 同777 都唔會搞到而家咁
愛國但無能港府賣國

我無野講